侵侵幾時拘捕可豬閪8格

豬閪8格係咁輸送西方公民私隱比支那同蛾羅斯，要請埋大量支那人審查用户留言兼ban account，豬閪8格老婆本身又係支那雞諜扮香港人！

侵唔拉9佢天理不容！

豬西判國

呢條仆街仲將中文comment審查比左大陸狗做，你鬧支那人都會比人ban

fb有晒記錄
rip

而家ban户口跟埋電話號碼，你想分身翻生都唔得！

真係祝佢全家生癌善終